【突發】流浮山刀手終於出到市區

刀手做好輸

求入黎幫推！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

3個咋
仲有197個未到架

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

你愈想我嬲我愈冷靜

大家要贏就唔可以一次輸晒

十一先係大戰！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

唉
成班蝸牛

屌你唔好再講

槍房警派槍都中招，

好明顯係班警想做戲，唔知揾邊個斬，

就揾d後勤做condom

我最期待嘅畫面出現喇

邊個再話endgame我請佢好好放低

我哋嘅戰鬥宜家先開始嗟

仲要斬錯自己友 警黑本一家 相煎何太急

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

快過彈塗魚同僧侶

Push

收咗幾多安家費?

500萬？

癲狗直播中

定休班警欠債

擺明私怨

200個餓死左197個。。

可能唔識路

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

係咪元朗條數未找，所以出左去？

聽聞係

終於行到出市區

出到黎仲要斬錯人 (不要再推了)

佢哋唔識路

facebook. whatsapp之前流出既刀手 黑社會尋仇， 呀sir好慘

飛天南， 你咁做唔啱架

唔完美可接受但需要改善改進

何妖好波！

終於

只要搵到證據係自編自導 咁日後黎真果陣就冇人再相信政府

都幾悲壯

膠post就不推文回覆啦

迷路太耐，出到黎見到人就斬

當年土共比國民黨打到仆街要長征
都用左好耐行到
刀手要同共匪睇齊今日先到差唔多了

成班遲到撚

得3個識路

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

197個係咪浸死咗

你中黃子華毒。
咁嘅dialogue都可以cap番出嚟

黑警合作的後遺症